【柏林恐襲】被捕貨車司機是難民 疑從波蘭偷車施襲

德國柏林周一貨車撞聖誕市集事故，消息指被捕司機是難民，而貨車很可能是他從波蘭建築地盤偷來的。

德國安全部門消息人士指，涉案司機來自阿富汗或巴基斯坦，今年2月抵德，曾犯輕微罪行，但不涉恐怖活動。

消息人士指疑犯用過不同名字，令核實身份工作難度增加。

涉案貨車屬於波蘭一間貨運公司，車主茹拉夫斯基（Ariel Zurawski）指貨車原本運送鋼鐵，司機是他的表兄弟，但當地下午4時後與他失去聯絡。他否認被捕男子是他的司機，懷疑他騎劫了貨車。

德新社／美聯社／路透社／法新社

多謝燒山

好野

19又中

19屌打燒山

腦燒講野咁絕，話一定冇恐怖分子，
19: 一定有恐怖分子

1000萬難民有一個恐怖分子 ,19 都贏，

可況依家係 n咁多個，燒山有排俾人屌打

要明白恐怖分子成件事都係燒山引起 佢又燈 又識阿拉伯文,

德豬

thx burn hill

自作孽不可活

爛民好波

OH yeah ，welcome refugees

唔係有冇恐怖分子問題
而係19估中晒成個流程

難民無恐佈份子